---json
{
    "title": "Đặt Trước Huawei Mate 20 | Mate 20 Pro - Đỉnh Cao Mới Trí Tuệ Nhân Tạo",
    "slug": "",
    "description": "Từ ngày 23/10 - 03/11 đặt trước siêu phẩm Huawei Mate20 | Mate20 Pro tại Viễn Thông A nhận ngay bộ quà công nghệ đến 10 triệu. Liên hệ : 1900 6766",
    "layout": "huawei-mate-20.html",
    "permalink" : false,
    "version": '1.3.2'
}
---